［急］人在日本，買咗張卡但扔咗本嘢，想問apn 條link

係鴨記$110買咗張封面咁嘅野
跪求條apn link

1

2

3

啱啱係日本番黎 算你好彩

呢個上YouTube 睇過試過，唔得

用ip6s關唔關事？

你android 機？

1.張docomo卡有無過期

2.成唔成功下載個apn file先？

下載到，但係keep住0格同3g

正常既，你試下上唔上到網

whatsapp keep 住話係等待網絡中

有無顯示 綠色的verified 先？

番黎香港後會變紅色 not verified

點先變綠色

Click more detail 睇下

同埋你張docomo卡幾時買？

我都係去日本前一個月買

因為張卡有啓用期限

DoCoMo iPhone sim..
好似要跟佢張sim卡個包裝入面既網址下載個file....

or你試下boot機
上次去down完set完都無網絡
boot完機隔一陣先至行得走得

同一個封面好似都可以唔一樣。

就係扔咗個包裝

張卡琴日買

More detail